劉馬車收左黃榕本寫真 🙄

乜佢唔係俾人拉左咩？

係咪舊片黎？

肥g大隻

本寫真三年前架

點解仲有龍心定絕心把聲？

奇怪喎，條片係佢12個鐘前上載，乜咁無聊

屌你成班癲嘅

黃蓉對波圖

好撚耐啦條片

佢個channel已經一早唔係佢管理
管理嗰個不斷上載舊片想呃view賺錢

已經發生咗好耐

頭先未睇完，最尾出埋黎

咁d片以前有冇人睇過，如果有咁佢up黎做乜

劉馬車好似比人拉左啦 個channel係佢個fd打理 幫佢係咁up舊片咋

利申聽返黎

好似8月會放返出黎

肉雲龍？

期待

佢係龍心面前好乖

放咗喇？

黃榕
點解紅唔起？

old news is so exciting

你地仲J唔J到

龍心定絕心最近又點，有冇出新片？

927